如果你認為獵人和垂釣者可以通過消費稅和許可證來支付不斷增加的保護費用，我有一些消息要告訴你。 揹包稅終於開徵了嗎? |syadron | 2021年8月19日 
 Blumenauer提出的《太空稅法》——或稱防止碳排放——將包括對每位乘客徵稅，但也包括基於飛行距離的消費稅。 去太空玩? 立法者說，你應該被徵稅。 Bryan Pietsch, 2021年7月23日，華盛頓郵報 
 雖然科羅拉多州、華盛頓州、俄勒岡州、阿拉斯加州和內華達州的消費稅大幅增長，但該市場已經成熟，增長已經開始放緩。 揚金錯誤地聲稱“每一個州”的大麻收入都令人失望 
 參議院的法案將進一步放寬相關規定，對涉及禁止交易的部分賬戶徵收15%的消費稅，但不會摧毀該賬戶。 詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉漢和賈斯汀·埃利奧特報道後，遏制大型IRA避稅活動在國會獲得動力 
 我不需要為去除它們而戰鬥和掙扎，而是去愛、珍惜和治癒它們。 服用氯胺酮能治癒PTSD嗎? 我決定試試。 科琳娜·Iozzio | 2021年6月21日|科普 
 政府實際上是企圖將某些觀點從公開辯論中剔除。 第一修正案並不保護購買美國政府的權利|傑弗裡·r·斯通| 2014年4月5日|每日野獸 
 然後再加上保險費用，取決於你所居住的州的消費稅，以及日益昂貴的過路費。 美國年輕人正在放棄擁有汽車和開車|威廉·奧康納| 2013年7月5日|每日野獸 
 但批評人士表示，如果公司在分享剩下的數據之前先刪除這些數據，情況會好得多。 CISPA如何削弱你的隱私權|Ilana Glazer | 2013年4月18日|DAILY BEAST 
 這一直包括對不遵守個人強制醫保的消費稅罰款。 最高法院對奧巴馬醫改的裁決:16位專家的權衡Matthew DeLuca 2012.6.28每日野獸 
 我們的想法是，阻止野蠻人的入侵，並去除正在從我們的經濟中吸取生命之血的癌變增長。 對“非法移民”的虛偽戰爭|Chris Weitz | 2011年10月29日|DAILY BEAST 
 稅收來自土地和糧食的直接稅、進出口貨物的消費稅和港口費。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 鄧庫姆恨蒙太古確實有他自己的理由，因為蒙太古把他趕出了稅務出納的職位。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 稅務專員命令他向財政部繳納一萬英鎊的公共服務費用。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 因此，他選擇了他的兄弟克里斯托弗，他最近被任命為稅務專員，為他保留這個地方。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 回家了，我發現亨特太太因為她丈夫失去了在軍中的職位而大傷神。 塞繆爾佩皮斯日記，完成|塞繆爾佩皮斯